依家係中共最虛弱既時候！機不可失 時不再來

中共依家已經冇資源打壓香港 佢地根本分身乏術
我認為依家係最接近中共崩潰既時候
馬上起義 推翻以林鄭為首既港共政權

機不可失 時不再來

黃藍一家親推撚倒呢個政府啦
肺炎落撚到黎只係大家攬撚住死

就算要我死 我都好想建立香港共和國

自立成國就難D
脫離支那同林鄭既控制我已經滿足

脫離咪獨立囉

其實獨立我覺得好難 一來香港又無軍隊
你無軍隊好易比其他國或者恐怖份子食住個勢過黎搶
比美國殖民係最好 起馬有個保護罩

美國軍事佔領

交保護費比美國都好
我認為要仿效台灣

五毛破樸吧

大家無視依個post

想學回憶小子
呃正評洗底

之後帶風向

你都on撚柒9
依家咩時候 屌你老母仲屈毛

唔係話唔想，但你點解決防務問題先

起一起底就知你呃正評啦膠po狗

而家各公會開始起作用
慢慢擊沉你地港共政府

繼而打爆你班狗

又想轉移焦點

你地扮黃扮上腦

諗起你真人仲on99咁樣
真係笑死我

睇返上年6-10月嘅post

大家就會知破樸吧乜人

脫離但又唔係獨立 是否ON99?
你講到冇軍隊 會俾人入黎屠城咁
痴撚線 打機打上腦
長洲冇解放軍 你唔見長洲有海盜屠洲?

你同台灣講囉

下?唔通好似你咁日日鳩UP獨立就真係掂?
獨立左你都要作最壞打算架啦 你估真係世界和平我愛地球咩
你獨立無耐轉頭支那回馬槍你拎條撚同人打呀?傻閪

咁你可唔可以解釋得到
咩叫脫離但又唔係獨立

未講左殖民囉
或者學南韓台灣

外國入菜，本地復耕

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

但其實南韓台灣都好難學到 本身佢地就有軍事基地 打過內戰
香港只能夠被殖民拎個保護罩再從長計議 慢慢成立自衛軍

蔬菜供應要anywhere but china
中國糧食供應遲早唔可靠

push

真係 機不可失
唔好比機會 鬼國回氣

影子政府!